[
  {
    "id": 1553012641542594560,
    "rawContent": "D\u00fcn gece Tarsus-Adana-Gaziantep otoyolunda ya\u015fanan at\u0131k s\u0131z\u0131nt\u0131s\u0131 i\u00e7in arkada\u015flar\u0131m\u0131z t\u00fcm gece Valili\u011fimizin koordinasyonunda \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Sabaha kadar onlarca arkada\u015f\u0131m\u0131z ve i\u015f makinemiz olay yerindeydi.\n\n\u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 inceleyip son durumla ilgili bilgi ald\u0131k. https://t.co/JW5ZgEARBU",
    "Likes": 16,
    "ReplyCount": 0,
    "RetweetCount": 6
  },
  {
    "id": 1552979178659667968,
    "rawContent": "Orman Y\u00fcksek M\u00fchendisi Muhterem Okutur 30 y\u0131l boyunca T\u00fcrkiye\u2019nin \u00e7e\u015fitli b\u00f6lgelerinde \u00e7al\u0131\u015f\u0131p, on binlerce a\u011fac\u0131 toprakla bulu\u015fturdu. \ud83c\udf32 \n\n#Ye\u015fil\u015eehirGaziantep olma yolunda ise bize \u00e7ok b\u00fcy\u00fck destekleri olmu\u015ftu.\n\nKendisini kaybettik. Mekan\u0131 cennet olsun. Allah rahmet eylesin. https://t.co/BaWKQacDXm",
    "Likes": 1163,
    "ReplyCount": 9,
    "RetweetCount": 48
  },
  {
    "id": 1552733331271335936,
    "rawContent": "Bu ak\u015fam valimiz @gul_davut ile birlikte #YKS ve #LGS\u2019de derece yapan \u00f6\u011frencilerimizi evlerinde ziyaret ettik.\n\nHayatlar\u0131n\u0131n geri kalan\u0131ndaki ba\u015far\u0131 basamaklar\u0131n\u0131 daha g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde \u00e7\u0131kmalar\u0131 en b\u00fcy\u00fck temennimiz.\n\nYan\u0131n\u0131zday\u0131z gen\u00e7ler. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/hbWVVkuCa2",
    "Likes": 1779,
    "ReplyCount": 6,
    "RetweetCount": 101
  },
  {
    "id": 1552699287825440773,
    "rawContent": "Bug\u00fcn \u00f6\u011fleden sonra kom\u015fumuz \u015eanl\u0131urfa'ya gittik. Valimiz Davut G\u00fcl ile \u015eanl\u0131urfa Valisi @valisalihayhan ve @sanliurfabld Ba\u015fkan\u0131m\u0131z @zabeyazgul\u2019u ziyaret ettik.\n\nGazi \u015fehirden \u015fanl\u0131 \u015fehire g\u00fczel bir seyahat oldu. \n\n@gul_davut https://t.co/4lcDyIwWG8",
    "Likes": 1343,
    "ReplyCount": 9,
    "RetweetCount": 185
  },
  {
    "id": 1552672360913846279,
    "rawContent": "Bug\u00fcn #D\u00fcnyaDo\u011faKorumaG\u00fcn\u00fc \u267b\ufe0f\n\n#GaziantepB\u00fcy\u00fck\u015fehir olarak, \u00e7evreyi koruma ve at\u0131k olu\u015fumunu \u00f6nlemeye y\u00f6nelik projeleri \u00e7ok \u00f6nemsiyoruz.\n\nHem \u00e7evremizi hem do\u011fal kaynaklar\u0131m\u0131z\u0131 korumak ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir bir \u015fekilde y\u00f6netmek zorunday\u0131z. https://t.co/swUJ98dVXT",
    "Likes": 1314,
    "ReplyCount": 3,
    "RetweetCount": 106
  },
  {
    "id": 1552640866480783363,
    "rawContent": "Bug\u00fcn \u015eanl\u0131urfa\u2019da GAP B\u00f6lge Kalk\u0131nma \u0130daresi Ba\u015fkan Vekili Mehmet A\u00e7\u0131kg\u00f6z\u2019\u00fc ziyaret ettik.\n\n\u015eehrimizi tar\u0131m ve hayvanc\u0131l\u0131kta daha \u00fcst seviyeye y\u00fckseltmek i\u00e7in isti\u015fare edip, projelerimizi de\u011ferlendirdik. \ud83c\udf3e https://t.co/rXmGpQMLnU",
    "Likes": 1382,
    "ReplyCount": 9,
    "RetweetCount": 126
  }
]
